{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008186",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 타임스퀘어 호텔"
    },
    "text": "- 2017年02月 GRAND OPENなホテル - 宿泊施設は総客室数41室 - 釜山2号線釜山大梁山キャンパス駅、釜山2号線の甑山駅近く - 案内支援言語では韓国語 - チェックイン16:00、チェックアウト12:00 - 人数追加時に追加費用が発生 - 全客室駐車場利用可能(徒歩特価を除く) - ヘアアイロン、充電器フロントでレンタル可能 - 全客室ネットフリックス無料利用可能- 全客室Wi-Fi無料提供- 7月基準人数以外の客室入室不可- 基本規定によりオンシーズンや祝日まで利用可能、特定の施設の料金の料金が発生する、 釜山大学梁山キャンパス駅まで1.24km、勿禁駅まで3.06km、梁山市外バスターミナルまで4.78km、南陽山ICまで5.50km - 訪問者のレビュー:いつもきれいで良い宿、周辺焼酎一杯に良い場所、すっきりとしたインテリアとリラックスの提供、カラオケの音が少し響く、他の宿に比べてもっときれいで上品に見える。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルは2017年2月にグランドオープンし、総客室数は41室です。また、釜山2号線の釜山大梁山キャンパス駅や甑山駅に近く、韓国語の案内支援もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室の駐車場は利用可能です（徒歩特価の場合を除く）。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンや充電器はホテルでレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンや充電器はフロントでレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語のサポートがありますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスが無料で利用できますし、Wi-Fiも無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "特定の施設の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "基本的には利用可能ですが、オンシーズンや祝日など特定の期間には料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には釜山大学梁山キャンパス駅や勿禁駅、梁山市外バスターミナル、南陽山ICなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、いつもきれいで良い宿であり、周辺には焼酎を楽しめる場所もあります。また、すっきりとしたインテリアとリラックスした雰囲気も提供されています。ただし、カラオケの音が少し響くとのことです。他の宿と比べてもきれいで上品に見えると評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 500
    }
}